請大家唔好再係公海吹大雞開花預約拘捕

開花快閃行動只適宜靜靜雞
組小隊不規律咁進行
唔係係公海吹大雞話邊到要人
驚死差佬唔知
你多人少人佢一樣佈署好哂
多人佢衝埋黎咪又係走哂
只會不斷送頭
半年啦, 大家醒目啲

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

冇撚錯嘞